====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus fluide  : la reconfiguration permanente des chaînes d ' acteurs et d ' activités remplace les organisations rigidement distribuées dans l ' espace de l ' ère taylorienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

